【突發】【行動】派報紙師

每人買定十份八份蘋果，返工/返屋企嘅時候塞喺同層鐵閘/郵箱外

可以做到文宣之餘又唔犯法
仲可以刺激蘋果銷量

p.s.有cctv就自己衡量風險啦

天水連線已經做緊

pushhhhhhh